港基本法23條殺到！｜究竟23條有幾恐怖？

睇埋你會比較理解
一句.就係共產黨話你係就係

push.連登仔係咪唔敢睇
你今日唔睇.你他日到你立法
連登可能都變左五毛區
民主?200年後啦

係人都知咩料

入面坐了幾耐？

Cctai咪又係想23條

根本冇人唔知咩事，不過都多謝你再講